Создать два консольных приложения:

1) Client принимает на вход два параметра: 
- первый параметр - натурально число (n), допустимые значения от 1 до 100. 
- второй параметр - слово, допустимые значения "square" или "cube".

В зависимости от того, четное или нечетное число передано в параметре, приложение делает следующее

a) передано нечетное, например, 3 square, тогда считаю внутри приложения квадрат этого числа.
(Код должен исполняться внутри приложения client)

b) передано четное число, например 2 cube, приложение client должно передать эти параметры приложению server.
И сервер посчитает куб данного числа.

-- Тут самое главное, что нечетное число, обрабатываются на клиенте, четное на сервере.


2) Server принимает два значения int и string и возвращает куб введенного числа.
- первый параметр должен быть всегда четное число, меньше 50.
- второй параметр должен быть всегда "cube"

►Задание необходимо выполнить на языке C# (.net core 3.0).
►В качестве транспорта можно использовать что угодно, но лучше если вы будете использовать GRPC.
►Приложение должно быть покрыто юнит тестами.

Данное задание достаточно легкое, но при этом хотелось бы видеть объектную модель, разбитие логики на классы,
интерфейсы и разнесение всего этого по сборкам итд. Результатом должно быть два консольных приложения.
Высылать в архиве, где имя архива это ваша фамилия.